世上冇邊個走得太前，只有你錯人哋啱

陳巧文一個啱
你一百萬人錯
唔係人哋衰在走得前
係你就係錯，你錯哂。
而
民主自由也好勝利也罷
係唔係會留俾錯既人
唔知呢？

古思堯後面條友